召集所有飛鏢愛好者 【1】

鏢靶應懸掛在牆上，紅心中心距地面高度為1.73公尺，深色的20分區應位於上方。投擲線為距離鏢靶平面2.37公尺處。

一支飛鏢由鏢尖、鏢身、鏢桿和鏢尾4個部分所構成，其中最主要的部分就是鏢身，它是決定飛鏢重量、質地與形狀的最關鍵因素。國際比賽規定飛鏢的總體長度不得超過30.5公分，硬式飛鏢重量不得超過50公克，軟式飛鏢重量不得超過20公克。

飛鏢可依鏢身形狀分為以下三類：

直筒型：重量平均分佈在鏢身上，目前使用此類飛鏢的選手較多。
酒筒型：重量集中在鏢的中央部分，比較符合手的生理結構。
魚雷型：重量集中在鏢身的前半部，投擲手感較好。
鏢身的材質有塑料、黃銅、鎳合金、鎢合金等，其中鎢合金鏢以鎢鎳合金製成，比重高，空氣動力效果好，而且經久耐用。相同重量的飛鏢，鎢合金鏢的體積會比其他材質的飛鏢小很多，投擲穩定性較高，因此絕大多數的選手都使用鎢合金鏢

dartslive 2

屯門撚留名
揾緊鏢場掟

玩到好悶
每round都180

埋唔到尾

點樣可以掟勁d
掟左都有幾年
實力仲係唔上唔落咁

sor鳩 我玩count up唔洗埋尾